<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <SMNM_RampageProtocol.label>Нейронное буйство</SMNM_RampageProtocol.label>
  <SMNM_RampageProtocol.description>Нейронный манипулятор стимулирует центры обработки боевой информации пешки, полностью подавляя все остальные, неосновные, нейронные процессы. Движимая жаждой крови, пешка будет безрассудно сражаться до самой смерти или до прекращения действия протокола — в зависимости от того, что наступит раньше. Ядро SkyMind может предотвратить нападение буйных подопытных друг на друга, но не предотвращает дружественный огонь.</SMNM_RampageProtocol.description>
  <SMNM_RampageProtocol.labelNoun>вызывает буйство</SMNM_RampageProtocol.labelNoun>

  <SMNM_StasisProtocol.label>Протокол стазиса</SMNM_StasisProtocol.label>
  <SMNM_StasisProtocol.description>Нейронный манипулятор подавляет нейронную активность до необходимой — искусственное спящее состояние. Ядро SkyMind может перераспределить неиспользуемую нейронную активности для повышения способности туловища к регенерации.</SMNM_StasisProtocol.description>
  <SMNM_StasisProtocol.labelNoun>вызывает стазис</SMNM_StasisProtocol.labelNoun>

  <SMNM_TerrorProtocol.label>Протокол террора</SMNM_TerrorProtocol.label>
  <SMNM_TerrorProtocol.description>Нейронный манипулятор посылает подавляющее количество противоречивых, нервирующих сигналов, проходящих через разум раба. Сигналы беспорядочны и случайны, что создаёт у подопытного кошмарный сон в реальном мире, поскольку все его чувства перегружены. Этот эффект, вызывает психические срывы и иногда сердечные приступы, но эффективен для подавления раба.</SMNM_TerrorProtocol.description>
  <SMNM_TerrorProtocol.labelNoun>вызывает кошмары</SMNM_TerrorProtocol.labelNoun>

  <SMNM_NumbnessProtocol.label>Протокол онемения</SMNM_NumbnessProtocol.label>
  <SMNM_NumbnessProtocol.description>Нейронный манипулятор подавляет большинство неосновных видов нейронной активности. Снижение сознания уменьшает способность испытывать беспокойство, даже если оно не эйфорическое. Этот эффект известен тем, что заставляет испытуемых казаться апатичными по отношению к миру и вялыми.</SMNM_NumbnessProtocol.description>
  <SMNM_NumbnessProtocol.labelNoun>вызывает онемение</SMNM_NumbnessProtocol.labelNoun>

  <SMNM_CultivationProtocol.label>Протокол культивации</SMNM_CultivationProtocol.label>
  <SMNM_CultivationProtocol.description>Нейронный манипулятор перехватывает входящую информацию и передаёт её в сеть для изучения навыков. Хотя это мешает подопытному получать навыки, это не влияет на принятие решений или другие функции.</SMNM_CultivationProtocol.description>
  <SMNM_CultivationProtocol.labelNoun>вызывает утечку мозгов</SMNM_CultivationProtocol.labelNoun>

  <SMNM_ConversionProtocol.label>Протокол преобразования</SMNM_ConversionProtocol.label>
  <SMNM_ConversionProtocol.description>Нейронный манипулятор подаёт в сознание субъекта пропаганду, чтобы снизить его способность сопротивляться убеждению, ценой очков взлома, а также причиняет сильный дискомфорт. Непоколебимые личности невосприимчивы к этому, но слабые умы будут терять сопротивление, волю и уверенность.</SMNM_ConversionProtocol.description>
  <SMNM_ConversionProtocol.labelNoun>вызывает кризис доверия</SMNM_ConversionProtocol.labelNoun>

  <SMNM_ReplacementProtocol.label>Протокол замены</SMNM_ReplacementProtocol.label>
  <SMNM_ReplacementProtocol.description>Нейронный манипулятор систематически очищает сознание этой пешки, готовясь к созданию нового, которое нужно вставить. Жертва находится в бессознательном состоянии и ничего не подозревает — другие будут в полном ужасе. По завершении сознание подопытного удаляется и заменяется новым, случайным.</SMNM_ReplacementProtocol.description>
  <SMNM_ReplacementProtocol.labelNoun>вызывает смерть личности</SMNM_ReplacementProtocol.labelNoun>


</LanguageData>